太8:5-13

百夫长为他的仆人求医治，他是有权柄的人手下应该不止一个仆人，这个仆人患的是瘫痪病肯定很长时间了。这个仆人是百夫长所爱的，一直挂在心上。他全部的心和爱在这个仆人身上及至他寻到耶稣他没有为自己求什么，他第一紧要的是求耶稣医治他的仆人。万王之王万主之主耶稣何等的有权柄和能力，他是天父的儿子如今天天在父的右边为我祷告，因我是他的新妇他所爱的，他全部的爱和心思都在我的身上。儿子的祷告父从来不拒绝。我是活在耶稣的祷告里，我的生命何等的有福和安全。他看见我的疾病便在我还没有开口祷告的时候他已经为我祈求，无论是身体的是灵里的疾病，他要修直他的路在我的身上成为他的道路真理和生命。哈利路亚！